推到阮民安拎我最喜愛的男歌手

Tommy教識香港人一個道理 就算人地話你係曱甴
只要唔放棄 總有日會成為一個奇蹟

721 831
黑警 我屌你老母落地獄啦

9月1 機場見
9月2 罷工

首先佢要出首歌派台
而首歌又要播到上榜先

推到903播番開始戀愛播到上榜

開始戀愛係e kids

推番佢自己啲歌好啲

佢啲歌都幾好聽其實

不如幫佢首開始戀愛改詞
推比佢獨唱

推

佢話今個月有歌

佢跳舞跳得幾認真呀、幾好睇

何事我會妒忌我會擔心黑警搶走你

每日一推

香港有好多有才華又為香港人發聲嘅本土音樂人
大家支持下啦

Pish

Push

沒有國泰 也有民安
唔怪得老婆咁正

黃秋生呢